耿爽：賊喊捉賊！

大陸官方直頭發言話病毒美國黎
屈撚到 侵侵幾時出兵！

屌佢老味

中國人真係世界毒瘤

我地可以做嘅就係幫手做文宣
出唔到街都可以搞d網上行動
玩d類似:我是華人,我認同這是中國病毒challenge

由Chinese把口講返出黎左膠即收皮

已經下定決心要屈美帝
美帝唔係咁都忍下話

咪臭系 比我就打鳩中國啦

某啲外國ig仲成日係度讚中國

完美表現咩叫賊喊捉賊

記唔記得伊朗既將軍點死呀
耿爽下個目標係你呀仲傻更更咁

Push

其實班友講既野由美國換成中国就係實情

原來講緊自己